[本地足球] 啱啱脫北，你問我答

慣例自爆唔答

特登去平壤睇波？

順便去旅行

輸二比零邊個責任最大

行程係點

啲女得唔得

北韓球迷點打氣

暗殺金仔嘅任務要小心啲進行 唔好公開

冇咩想問
但都想多謝你去支持佢地呀巴打

天然
間唔中有女神級, mix樣都有

木板拍手
一有人唱歌即刻全場唱
極整齊

特別啲嘅有朝鮮國際足球學校
地鐵可以坐成條線
仲有去啲高級住宅街道行下
最後係相對資本主義嘅超市掃貨

北韓個班女導遊是咪好正

有冇得叫雞

有無得嫖？

同陳恩能同團?

係
不過香港嘅高質啲

加錢食人參鷄